\documentclass[10pt, a4 paper]{article}
\title{\vspace{6cm}Eine kleine \LaTeX~Article Vorlage\vspace{0,5cm}}	
\author{Simon Arnold \\	Technische Universität Darmstadt \\ 64653 Lorsch}
\usepackage{tikz}
\usepackage{color}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{}

	\begin{document}
		
		\pagenumbering{gobble}
		\maketitle
		
		\newpage
		
			\begin{center}
				\vspace*{6cm}
				\textbf{Zusammenfassung}\\
				Eine kleine Zusammenfassung...
			\end{center}
		
		\newpage
		
			\section{Einführung}
			
			\subsection{Eine Subsection}
			
			\subsection{Zwei Subsections}
			
			\subsubsection{Eine SubSubsection}
			
			\subsection*{Ohne Nummerierung}
			
			\subsubsection*{Auch ohne Nummerierung}
			
			\paragraph{Paragraph} Ein Paragraph ist klein...
			
			\subparagraph{Unter Paragraph}
			
			\section{Verarbeitung}
			
			\begin{itemize}
				\item \texttt{article}
				\item \textit{book}
				\item \texttt{report}
			\end{itemize}
		
			\begin{enumerate}
				\item \textbf{article}
				\item book
				\item report
			\end{enumerate}
		
		\begin{tabular}{||l || c || r ||p{2.4cm}||}
			\hline
			erste Spalte & zweite Spalte & dritte Spalte & vierte Spalte \\
			\hline
			l steht für links & c für center & r für rechts & p für eine vordefinierte größe \\
			\hline
			
		\end{tabular}
		
		\newpage
		
			\centering
			Mathematik im Text wird oft als inline math bezeichnet, einfach ein DollarZeichen setzen und dann Mathematik schreiben. Wie zum Beispiel bei $$a^{2} + b^{2} = c^{2} $$. Bei längeren Ausdrücken sieht es besser aus, wenn die Formel etwas mehr
			Platz bekommt:
			\\
			\begin{equation}
					\int _{a}^{b} x^{2} dx = [\frac{x^{3}}{3}]_{a}^{b} =  \frac{b^{3}}{3} - \frac{a^{3}}{3}            
			\end{equation}
			
			Ich behaupte, dass das funktioniert hat

			Wir haben jetzt die Möglichkeit zusammen an dem Projekt zu arbeiten
			
		\newpage
		\begin{tikzpicture}
		\draw (-1,0) to (1,0);
		\end{tikzpicture}
	\end{document}

